\documentclass[]{standalone}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[spanish]{translator}
\usepackage{crispdm-fonts}
\usepackage{report-colors}

\usepackage{pgfgantt}
\begin{document}

\begin{ganttchart}[
  hgrid,
  % vgrid,
  x unit=4pt,
  y unit title=0.5cm,
  y unit chart=0.6cm,
    time slot format=isodate,
    time slot unit= day,
    calendar week text={W\currentweek},
    % compress calendar,
    title/.append style={shape=rectangle, fill=black!10},
    title height=1,
    bar/.append style={fill=fase1},
    bar height=.6,
    bar label font=\normalsize\color{black},
    group/.append style={fill=fase1},
    group top shift=.6,
    group height=.3,
    group peaks height=.2,
%    bar incomplete/.append style={fill=cyan!40}
  ]{2020-01-01}{2020-07-05}
  \gantttitlecalendar{year, month=name, week=1} \\
    \ganttgroup{WP.0--Definición del alcance del proyecto}{2020-01-02 00:00:00}{2020-03-05 00:00:00}\\
    \ganttbar[name=T.0.1]{T.0.1--Comprensión del caso de negocio}{2020-01-02}{2020-01-07}\\
    \ganttbar[name=T.0.2]{T.0.2--Estudio inicial de los datos}{2020-01-08}{2020-03-05}\\
%    \ganttbar[name=T.0.3]{T.0.3--Definición de KPIs relevantes}{2020-01-13}{2020-01-18}\\
 %   \ganttbar[name=T.0.4]{T.0.4--Definir alcance}{2020-01-19}{2020-01-24}\\
 %   \ganttbar[name=T.0.5]{T.0.5--Planificación temporal de tareas}{2020-01-19}{2020-01-24}\\
   \ganttgroup{WP.1--Analítica de datos}{2020-04-14 00:00:00}{2020-06-23 00:00:00}\\
    \ganttmilestone[name=M.1.0]{M.1.0--Obtener datos nuevos}{2020-04-14} \\
    \ganttbar[name=T.1.1]{T.1.1--Exploración de los datos}{2020-04-14}{2020-04-28}\\
    \ganttbar[name=T.1.2]{T.1.2--Limpieza de datos}{2020-04-20}{2020-05-28}\\
    \ganttbar[name=T.1.3]{T.1.3--Creación dashboard}{2020-05-18}{2020-06-03}\\
%      \ganttgroup{WP.2--Análisis de la tipología de incidencias}{2020-03-20 00:00:00}{2020-05-07 00:00:00}\\
    \ganttbar[name=T.1.4]{T.1.4--Analítica visual de los datos}{2020-05-20}{2020-06-08}\\
%    \ganttbar[name=T.2.2]{T.2.2--Clustering de incidencias}{2020-04-09}{2020-05-07}\\
%      \ganttgroup{WP.3--Modelo de predicción de incidencias}{2020-05-08 00:00:00}{2020-06-15 00:00:00}\\
    \ganttbar[name=T.1.5]{T.1.5--Selecionar distinto modelos posibles}{2020-06-08}{2020-06-10}\\
    \ganttbar[name=T.1.6]{T.1.6--Selecionar datos train/test}{2020-06-08}{2020-06-13}\\
    \ganttbar[name=T.1.7]{T.1.7--Crear y evaluar modelos}{2020-06-12}{2020-06-23}\\
%    \ganttbar[name=T.3.4]{T.3.4--Selecionar modelo}{2020-05-26}{2020-05-31}\\
%    \ganttbar[name=T.3.5]{T.3.5--Creación modelo final predictivo de incidencis}{2020-06-01}{2020-06-15}\\
      \ganttgroup{WP.2--Informe final del proyecto}{2020-05-15 00:00:00}{2020-06-29 00:00:00}\\
    \ganttbar[name=T.2.1]{T.2.1--Evaluación de los resultados del proyecto}{2020-06-20}{2020-06-27}\\
    \ganttbar[name=T.2.2]{T.2.2--Recoger lecciones aprendidas}{2020-06-20}{2020-06-29}\\
    \ganttbar[name=T.2.3]{T.2.3--Redacción final del informe}{2020-05-15}{2020-06-29}\\
          \ganttlink[link type=f-s]{T.0.1}{T.0.2}
    % \ganttlink[link type=f-f]{T.0.2}{T.0.3}
    % \ganttlink[link type=f-s]{T.0.3}{T.0.4}
    % \ganttlink[link type=s-s]{T.0.4}{T.0.5}
    % \ganttlink[link type=f-s]{T.0.5}{T.1.1}
    %     \ganttlink[link type=f-s]{T.1.1}{T.1.2}
    % \ganttlink[link type=f-s]{T.1.2}{T.1.3}
    % \ganttlink[link type=f-s]{T.1.3}{T.2.1}
    %     \ganttlink[link type=f-s]{T.2.1}{T.2.2}
    % \ganttlink[link type=f-s]{T.2.2}{T.3.1}
    %     \ganttlink[link type=s-s]{T.3.1}{T.3.2}
    % \ganttlink[link type=s-s]{T.3.2}{T.3.3}
    % \ganttlink[link type=f-f]{T.3.3}{T.3.4}
    % \ganttlink[link type=f-s]{T.3.4}{T.3.5}
    % \ganttlink[link type=f-s]{T.3.5}{T.4.1}
    %     \ganttlink[link type=f-f]{T.4.1}{T.4.2}
    % \ganttlink[link type=f-s]{T.4.2}{T.4.3}
    
    \end{ganttchart}

\end{document}